\documentclass{uebblatt}
\graphicspath{{images/}}
\begin{document}

\begin{blatt}
  {\vspace{-1em}\centering
  \parbox{0.87\textwidth}{
  \scriptsize \emph{Herzlich Willkommen an der Uni Augsburg!
  Wir von eurem Brückenkursteam freuen uns auf zwei schöne Wochen mit
  euch. Falls ihr schon immatrikuliert seid, meldet euch bitte im Digicampus an:
  \href{https://digicampus.uni-augsburg.de/}{https:/\!/digicampus.uni-augsburg.de/},
  Veranstaltung "`Brückenkurs Mathematik II (vertieft)"'}
  }\par\vspace{\aufgabenskip}}

  \enlargethispage{2em}
  \input{aufgaben/logikraetsel}
  \input{aufgaben/kalupen}
  \input{aufgaben/irrationalitaet}
  \input{aufgaben/pellsche-gleichung}
  \input{aufgaben/gatter}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/induktion-quadrat-kubik}
  \input{aufgaben/fibonacci}
  \input{aufgaben/potenzsumme}
  \input{aufgaben/de-morgan}
  \input{aufgaben/potenzmenge}

  \centering
  \bigskip
  \includegraphics[width=0.4\textwidth]{beweis-ohne-worte-kubikzahlen}
  \par
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/teilbarkeit}
  \input{aufgaben/falsche-induktion}
  \input{aufgaben/quantoren}
  \enlargethispage{5em}
  \input{aufgaben/relationen-mit-menschen}
  \input{aufgaben/transfinites-raetsel}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/pascal}
  \input{aufgaben/binomische-formel}
  \input{aufgaben/euklidischer-algorithmus}
  \input{aufgaben/calkin-wilf}
  \input{aufgaben/rechengesetze-ganze-zahlen}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/vielfache-ideal}
  \input{aufgaben/ggt-kgv}
  \input{aufgaben/luecken-in-primzahlen}
  \input{aufgaben/arithmetische-progression}
  \input{aufgaben/diophantisches-raetsel}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/teleskopsumme}
  \input{aufgaben/mersenne}
  \input{aufgaben/eulersche-produktformel}
  \input{aufgaben/gruppensudoku}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/symmetrische-gruppe}
  \input{aufgaben/tetraeder}
  \input{aufgaben/quadratische-zahlkoerper}
  \input{aufgaben/kubischer-zahlkoerper}
  \input{aufgaben/endliche-koerper}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/teilbarkeitsproben}
  \input{aufgaben/schnapszahlen}
  \input{aufgaben/chinesischer-restsatz}
  \input{aufgaben/falsche-binomische-formel}
\end{blatt}

\begin{blatt}
  \input{aufgaben/grenzwerte}
  \input{aufgaben/alternierende-harmonische-folge}
  %\input{aufgaben/wurzelfolge}
  \input{aufgaben/bruchfolge}
  \input{aufgaben/basics-komplexe-zahlen}
  \input{aufgaben/moebiusband}

  \centering
  \emph{Wir von eurem Brückenkursteam wünschen euch \\
  ganz viel Erfolg und Freude im
  Studium :-) Wir sehen uns!}
  \par
\end{blatt}

\end{document}

\input{aufgaben/hanoi}
\input{aufgaben/dedekindraetsel}
 
e pi
